﻿---
title: Donderdag 05 Oktober
subtitle:   NL en EN
tags: [keuzevak, nulmeting, engels, nederlands]
date: 2017-10-05
---



Keuzevak Japans.
En gelijk door naar Nulmeting Engels en Nederlands!
Ging naar m’n gevoel best OK , nou maar hopen op een voldoende.
